{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58086&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "만덕 힐스테이 호텔"
    },
    "text": "NETFLIXとノーハードPCを特徴とするエコ名品ホテルです。 客室の内部は、朝をさわやかに始められる環境にやさしい客室として造成されています。 黄土、珪藻土、炭、麦飯石などで完璧な環境を構築し、排水と換気を確実に保障します。 冬は暖かく、夏は涼しい環境を提供し、火災時にも安全を保障して快適さを感じることができます。 ホテルはスマート システムを導入し、無武装のハード システムを構築しました。 これにより、映画の視聴やPC業務が容易になり、すべてのIT機能を便利に活用できます。 スピードと品質にも優れ、最高の利便性を提供します。 宿は万徳で唯一の眺めを誇り、夕焼けと夜景が美しいです。 また、地下300mmミネラルマイナスイオン温泉水を使用して肌の老廃物や毒性を取り除き、肌や髪の毛を柔らかくします。 客室の内部施設としてはNETFLIXとユーチューブ、電子レンジ、ヘアアイロン、IPTV、成人放送、無料映画が提供され、最高級メモリーフォームベッド、スパ、直水型ワンピースウォシュレット一体型便器、ラグジュアリー北欧型家具などが完備されています。 駐車場は十分なスペースを備えており、前面と背面に駐車することが。 万徳駅と美男駅が近くにあるのでアクセスが便利で、フロントと休憩室ではコーヒー豆とトーストなどが提供され、快適な時間を楽しむことができます。 このような真の高級ホテルに滞在するお客様を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "NETFLIXとノーハードPCを特徴とするエコ名品ホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのように造成されていますか？",
            "answer": "黄土、珪藻土、炭、麦飯石などで完璧な環境を構築し、排水と換気を確実に保障しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "冬は暖かく、夏は涼しい環境を提供し、火災時にも安全を保障して快適さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなIT機能が利用できますか？",
            "answer": "スマートシステムを導入し、映画の視聴やPC業務が容易になり、すべてのIT機能を便利に活用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの眺めはどのようですか？",
            "answer": "ホテルは万徳で唯一の眺めを誇り、夕焼けと夜景が美しいです。"
        },
        {
            "question": "どのような内部施設が完備されていますか？",
            "answer": "NETFLIXとユーチューブ、電子レンジ、ヘアアイロン、IPTV、成人放送、無料映画が提供され、最高級メモリーフォームベッド、スパ、直水型ワンピースウォシュレット一体型便器、ラグジュアリー北欧型家具などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は十分なスペースを備えており、前面と背面に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "アクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "万徳駅と美男駅が近くにあるのでアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "フロントと休憩室では何が提供されますか？",
            "answer": "コーヒー豆とトーストなどが提供され、快適な時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "このような真の高級ホテルに滞在するお客様を歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 442
    }
}